電視live話逸東邨斬人各位小心

小心

人工置頂

推

推，

有片

記住入村低調d

破窗效應, THX POPO

呢d廢閪又走出黎做咩？on99

又黎...又唔洗坐

各位小心 低調啲 提高警覺性

91版本
唔好入長洲 有狗

屯門尾班船係7點 需要其他方法離場
居逸係2596
逸東有斬人 唔好入

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳

置頂